[10月新番] 請問您今天要來點兔子嗎？ BLOOM

上個PV post 推唔郁...唯有開新post

《請問您今天要來點兔子嗎？ BLOOM》
從10月10日開始，每個星期六晚上10:00
@Muse木棉花-HK #獨家首播
類型：四格漫畫、校園、咖啡店、喜劇、日常系、治癒系

各 蘿莉控 點兔fans...........大家準備好未 ?

木棉花應該有正版...........

呢排木棉花買咗好多正野

世界變
點兔post都無人推
今季有無摩卡姐姐

剩係諗起 ACG is not fuck....

佢唔係醒覺咗啦咩?

本身冇追開果個專頁唔太知，但佢依句應該會名留青史

期待Nico將心愛把聲改吉良吉影個系列更新

典兔 is 政治

lm
難民之王 心靈嘅救贖

LM

所有點兔騎士 集合！

儲左套劇場版, OVA, 第二季最係一集唔捨得睇

風評被害

理世好撚正

賭 J 第一集講呢一篇

推......................
確認木棉花有得播

紗路真愛留名

點貓

有冇合法平台可以睇返第一季

vpn 合唔合法

買BD睇

想屌

點兔一定要推呀！！！

人生有返希望

神 作

留名+push點兔天下第一

仲有40分鐘

好正啊

惡魔美城曉好嘔心

還是種田適合老子

褲已除等睇

好感動

智乃

好感動！終於可以再見到佢哋！

咁就一集

我嘅心靈已經得到治療

要等一星期

呢個神髓畫得好正
萌到連自己都碌咗落地下 巧打耳丫

續命3個月

作畫: 水瀬いのり

紗路b 死亡flag

115張gif
仲gen緊，可以去tg channel睇住先

畫伯

差啲以為得兩秒紗路
好感動下半節都見到佢

應該飲多咗兩杯姐

實在係太熱血啦

01 gif (33/115)

OP

希望BD會有NCOP 比我重新cut過一份冇credit版

Total: 115 gifs
album:
channel:

我嚟幫推
好似上咗半個鐘天堂咁
Chino開朗咗好多，可愛咗好多

第一季

第二季

Dear My Sister

Sing For You

自己轉VPN搞掂

好撚正

Push

115張Gif...咪差唔多cap 曬成集..........
Husky 好波

係咪得我一個覺得呢度紗路扮緊曉古城

蘿到

二夜Senpai...

呢個POST應該要有FBI WARNING

智麻惠隊

音譯

試着說
豆丁隊 小豆隊

credit: 雪菜迷因

復出返之後都無乜job
如果全部人都睇點兔
世界和平不是夢

失緊業睇班妹妹仔返工

佐倉配心愛真係好正

Agree

agger

NCOP

album:
channel:

啲gif好治癒呀

睇到d老婆識郁

マヤ

點兔fan唔係蘿莉控
只係女性主義者

唔係所有點兔FANS都係蘿莉控
睇點兔都係想笑下,輕鬆下
成套嘢除左青山鐘意望紗路大髀之外都好清純
俾啲蘿莉控攪到我唔想認做點兔FANS

暫時最細嘅智麻惠隊都已經係JK
蘿咩莉

回血番

賭多舖 J
最後一集係第 2 年聖誕

妖！ 一聯想 麻美 就想嘔

蘿莉控好失禮你咩
遠至國父近至拜登都係同路人

我愛智乃
智乃愛我
一講就想同樓下班小妹妹玩..

已經call左fbi拉哂呢頁既人

只有老子適合種田

紗路大髀同佢套衫都好正,

怪盜免都好得意
最鐘意紗路同心愛
紗路成日話窮
好想上進養紗路

what about 拜主席

青山先最正

Ching識貨

望下牙 meg

種田把聲似乎都係返唔到去以前個狀態

麻耶好正

lapin

Lm

係咪都係10點有

yes

ED啲畫好靚

NCED

悲報！！！！
得返10集

又完一集

book緊ifc天台

想同紗路b 鋤番舖

啤

官方眼罩

自己印

小學生D勞作咁

有點兔睇 哭𠹌左

陰公咯得番10集
仲未捨得睇所以仲有12集

本身企左係天台準備跳, 睇完點兔有返曬希望

又要拎呢張出黎大>中>小

我要晒

紗路回
好正呀

ending 三蘿毒性唔夠第二季ending 毒

上季都留咗兩集等有第三季消息先睇

個腦仲loop緊第一季op
今季唔夠洗腦

02 gif (35/104)

Total: 104 gifs
album:
channel:

ED (13 gifs)

album:
channel:

紗路 滿滿都係紗路

自帶光環
死亡flag +1

先有種田後有天
種田無錯 應該你雙耳退化咗

心愛今集痴咗線......笑死

同紗路的chemistry 真係好正

教完人之後去踩場

怪盜紗路100分

最後Lapin後面有青山同編輯

係， 出咗半秒

木棉花點兔點擊率少過娜娜，大家要翻煲多幾次
推高個觀看次數

智乃都高中了希望播到大學

悲報 得返9集
佢地啲同學係咪第一次出場

大西喺上一季出現過
其他同學應該今場第一次

D 名都係臨急作出黎俾動畫

吹箭部部長好似都係後期先至作個名俾佢

咁 Calendula 都係跟 rule of coffee & tea 改名
個 7 個同學就咁睇冇囉

03 gif (30/101)

Total: 101 gifs
album:
channel:

有的女孩子為什麼會比較喜歡熱愛運動的男生，因為一般來說，熱愛運動的男生看起來都比較有精神，身體倍兒棒。而很多小伙伴長期看點兔，身體都掏空了，一 副無精打采的樣子，沒有朝氣活力，你想想，年輕的女孩子大多充滿朝氣，她們會喜歡上沒朝氣沒活力的你嗎？

麻耶好可愛

原來ed係講智麻惠隊上高中分別

feel到後面會有TG

呢度真係笑到PK..........

p.s. 原來智乃佢地已經係初中...印象中重以為佢地係小學

一開始就係初中

仲要係form2

其實佢哋三個似小學生多過似初中生

咁成班都唔似初中／高中生既

一卷個陣就唔似
五卷換制服之後明顯有高

可唔可以之後有一至兩集講心愛校園生活
想繼續睇佢個金毛女同學，幾好J

應該有學園祭

借完校服下一集就應該學園祭可以做2集

智乃咁既身高體型會唔會細粒左啲， 仲以為係小學生

日本妹偏矮

op完整版出咗喇，上網買咗課金支持，之後再買cd，瘋狂課金支持

其實係OPED都出晒
利申：金已貨

入親嚟都要睇吓自己Wi-Fi著咗未

Husky 方便大家重溫先濃縮成集內容整Gif

入得嚟要有爆data 的心理準備

set左wifi都唔show圖

今日先知原來spotify有齊晒啲歌

最多咪食番1GB data 驚閪咩

而家啲唱片公司她積極 搶串流市場， 希望spotify 快啲出無損

串流嘅世界終於開始影響日本市場
一向覺得下下買single碟好唔環保
所以已經轉晒畀錢下載

其實唔止日本， 香港咁食古不化都全部而家串流派歌優先， 仲玩埋獨家， moov 本地黎講搞得幾好， 仲玩到16, 24bit

覺得個ed係講緊豆丁隊嘅相遇同離別
一開波chino喪母之後心靈受創變得怕醜，自己困咗喺茶壺入面
tippy（阿爺）想幫佢但搞唔掂
maya同megu見到chino將自己困住咗，所以主動去搭訕做朋友，幫佢離開個茶壺
跟住三個就結成好友同唱歌
最後就去到畢業maya同megu就去大小姐學校，離開咗chino身邊

如果首歌有ballade version，我諗會喊出嚟

睇唔透下集講咩好似又未到學園祭

原來係漫畫學園祭後篇嘅標題

萬聖夜就是要看點兔

好正好warm 點兔係難民救星！

但唔係萬聖篇

睇完就好似飲咗杯熱朱古力咁
學園祭好正
Chino好可愛

分開上高中哭能左

悲報 得返8集
睇緊舞台劇嗰陣 仲以為紗路會上台扮怪盜添

今集有少少傷感

04 gif (22/81)

Total: 81 gifs
album:
channel:

理世腥拜就係呢D樣最萌

今集大滿足..........
好多金毛呀.........

藍毛係咪都係種田

聽嘅時候有D似......
但睇返CV 又好似唔係...(唔識日文, 唔知邊個打邊個)

牙冬

coco

想講佢個網入面打錯字

錯咩
驟眼睇唔覺

voice massege

泡泡浴服務

Rabbit horse

兔馬

ココア特色嚟

Welcome Come on

原來官網都有特別voice message

有sponsor係唔同d

今集都好正呀
好甜呀
見到阿凜就諗起白箱個宮森

又係要追稿

05 gif (32/95)

Total: 95 gifs
album:
channel: ,

捉伊因好好笑,心愛自殺

心愛自殺 同呢度 最好笑.......

其實佢舉手拉住應該仲累

千夜好痛

個個開緊工走哂去玩

悲報 得返七集
紗路一如以往咁可愛

下集講兔仔

想快D睇黑桃

仲以為佢老母拎隻點兔BD出黎一齊睇

追加番原 po
冇諗過死係唔會識欣賞典兔

心靈冇歸屬嘅難民依存之地

但佢Username叫glasslip

好治癒呀

悲報 最終話-1

不要再說了

起碼陪到我地過埋聖誕先

請期待 (第二年)聖誕篇

下集萬聖節

智乃完全地比心愛影響左

06 gif (25/56)

我都想打下理世對............

3個叛徒

Total: 56 gifs
album:
channel:

彩蛋
咁個qr code應該都有d野

好似係maya角色介紹專頁，我冇確認過

細緻

就黎可以合法J智乃

有冇巴絲買咗呀（iTunes同mora都有得買電子版）
利申：喺iTuens買咗

早一兩日好似已經上咗架

Yes
11/11開始發售

720p 乜都睇唔到

幾新鮮
宝箱のジェットコースター原本有種op嘅感覺，rearrange完變咗ed
rearrange嘅なんとなくミライ令我諗起噥噥日和

なんとなくミライ本身都好鍾意
rearrange ver就將首歌更加昇華

眼神死
得返六集

有無人知對上嗰次面包節係邊集

今集最好笑我覺得係剪頭髮呢度.....

心愛今集句野...同第2集果句有D異曲同工

心愛紥馬尾好正

fail 貼多次

覺唔覺由第3集開始 好多熟肉既audio質素都變得好差

聽講今集哭能死

錯link梳

好想俾智乃咬

呀媽頭頂係呀嫲？
其實漫畫有冇俾過啲咩線索 呀爺點解會變點睇都唔似兔仔嘅兔仔 仲有同心愛嘅關係

頭頂係原本隻提比嚟

提比係『那』女兔仔. 之前有講過.

錯LINK都好有趣

睇生肉無問題

雖然睇過漫畫，但係今集好sweet又溫暖，同埋漫畫後面啲劇情俾我嘅feeling都係咁，雖然有啲sad位但係整體上睇完會好開心同埋暖心

This is Tippy
Tippy同阿爺同Cocoa嘅關係淨係記得喺第一季嗰陣嗰幕。Cocoa細個嗰陣行過公園，見到Chino阿爺會因為生意唔好而愁，希望想變咗隻兔仔，Cocoa聽到之後就施咗個魔法俾阿爺話希望佢可以成為一隻兔仔

而呢個stage我諗佢係想帶出而家Cocoa代替咗Chino媽媽嘅位置，第2季開始有時穿插一啲Cocoa無意之間講咗／做咗同Chino媽媽以前一樣嘅嘢

請咬我吧

今集

07 gif (30/72)

Total: 72 gifs
album:
channel:

劇透
下回泳裝

心愛魔法師裝好誘人..........

老成的臉

又可以出膠

其實我唔明點解提比無啦啦自己大叫 ？

提比不嬲剩係在智乃頭上出聲 （之後大家以為提比係智乃的腹語）

咁點解佢係條橋度大叫到，而心愛唔覺得奇怪 ？

睇廢萌番唔好用腦諗

我知
我純粹好奇提比無啦啦做乜自己鳩叫

心愛撞鬼都唔覺得奇怪

理世回

搵よむ畫理世應援圖

唔鐘意呢張 完全唔岩點兔.

點兔嘅世界真係好幸福

原版
本書有字

封面有紗路

シャロ廚出現鳥

caffeine fighter

理世廚表示今集好滿足。

種田せんせい

長頭髮理世正過雙馬尾

完美還原點兔event入面佐倉壁咚種田

btw得返4集

想比理世壁咚我多D

チマメ其實真係仲好小學生
難怪理世當佢地小學生咁用印仔

好想俾理世叫醒呀

係好耐都無既理世回

單馬尾都可愛

我已經錄咗頭嗰段做我鬧鐘
快點CQC我

各位大佬,想問香港邊到有點兔漫畫買

信和

日文版可以去銅鑼灣旭屋買

間野日元換港幣12算

amazon買寄返黎香港。。。

12算不如自己去amazon買算啦。。。

利伸，個人係日本

痴線佬發見架

信和邊間，我行過好似唔見有(有可能我眼大睇過龍)

唔知就問店員

種田「一諗到點兔就快播完就灰咗」

悲報，得返4集

種田瘦咗咁多既

睇佢ig一路都係差唔多瘦 冇乜大分別
不過有病之後 就真係冇再點肥過~

08 gif (30/65)
想比理世騎醒

小學生仲未發育

Total: 65 gifs
album:
channel:

點可以無依張

ED 提供都擦走左 D 字

理世件泳衣幾正

劇透
下一集係千紗回

atre 反水獺判定

提比冇咗

過2日去睇

點兔po已死，今日大日子冇人講

乜日子 ？

水瀨生日？
（乜唔知昨日咩？）

冇人講咪我講囉

第一眼仲以為隻提比食得

我岳父點解喺屋企都係同一套衫，同一個抹杯動作

理世

C'est ma femme

冬天睇點兔一流，睇完成身暖笠笠

tippy個屎眼坐喺智乃個頭上面會唔會好臭

粗重野等我黎

呢啲我嚟得㗎喇
唔使勞煩巴打你

Ma femme est magnifique

果然係芳文社著名女演員

09 gif (25/75)

Total: 75 gifs
album:
channel:

蘿絲

心愛間學校有個同學好似2P 版千夜咁.

蘿絲係邊季有出現過。。。無乜印象

今集大滿足。。又有金毛。。

Season 1 Chapter 6
有次Rize啱啱幫人做完hair model，著住新衫喺條街遇到 Chino 同 Cocoa嗰陣，佢兩個認唔出Rize嗰陣，Rize自己改嘅名

thx
即刻去睇返...笑死...
原來連提比都認到係理世

WFH 呀嘛........

應該Rabbit House Bar time啱啱完
返屋企煮早餐 自己食先食完洗嘢

賭呢篇係12集後半

第十集就聖誕

覺得寫做應援要請仲好

兩回事喎

咁樣有種動畫組向觀眾應援要請既meta feel

未睇生肉喎 發生咩事？

打錯字啫

扮打錯字

慘啦慘啦就完啦

有半集紗路大滿足

下季有佢哋

帝王菠蘿包

智乃又借D意留底提比

10 gif (13/51)

智乃=叛徒confirmed

Total: 51 gifs
Album:
Channel: &

一個有姓一個冇

作家全名叫青山藍山

最後一集

唔係有12集咩

打錯字sorry

成集都好溫暖

11 gif (35/76)

呀爺: 我間鋪呀

Total: 76 gifs
Album:
Channel:

如果我係果個世界既人一定日日都去飲咖啡

Exactly係睇完今集之後既感受

Rabbit Ranger

點算，睇埋下星期嗰集就無點兔睇

想問下巴哈版係咪無左每集最凹插尾

係丫, 呢D幅利日本外多數無

代理版權唔包呢D 好似係

同劇入面企嘅位置唔同

如果冇計錯集數 呢張會係下一集出現

今集呢２ part 最好笑

我由第一集都未開始睇
因為仲未捨得睇

千夜係漫畫好多集數入面都扎雙馬尾
動畫冇乜

その一歩は君を見ているから踏み出せる

最後一日喇

今日之後到底該怎麼辦

下季有Non Non Biyori 同 搖曳露營2

燒花拎不了

小學生畫到松井豬咁高大 點睇得落

3rd season last一集

十點睇木棉花live

入左去等了

好warm呀
而且好想去多一次歐洲旅行

就嚟世界末日

#永續點兔

己經末日

最後一集啦

3個月難民咁快就做完

唔知會唔會出第四季呢

低能 十強得十個人 數一數二

我唔想做人啦！

咁就完

個ｆｅｅｌ似想搞劇場版

去緊ifc霸位

已經完左啦

咁快就完咗第三季
最後感覺到未來可能會有新劇場版嘅感覺，畢業去大都會旅行....

係就好

可能新劇場版之後再第四季...

第9卷岩岩出

我要劇場版

我要第4季

永續點兔

去心愛屋企畢業旅行

妹よ

我要睇識郁嘅Jk智乃

世界末日啊

世界末日 唔睇12集了

新嘅動畫公司做呢套做得唔錯
期待戲場版

好似冇講出劇場版

點算

END gif (40/76)

molamola

Total: 76 gifs
Album:
Channel:

我覺得反響ok嘅話應該再劇場版
而且之後個劇情都好啱做劇場

買BD了

內田真禮生日快樂

覺得動畫刻意突顯智乃既成長
同第一季比 智乃多左好多表情

到今日都仲loop緊第二季ED

冇左牧童笛
留番俾第四季第一集

無啦無啦...........

隻假提比

呢度好笑........

畢業旅行個篇幅應該會係劇場版/ova
高中篇而家出得嗰一冊漫畫
下一季等到2046都唔知有未

非精密計算
旅行篇有 18 篇 計做 24 分鐘動畫係 9 集

*7,990 ご注文はうさぎですか？ BLOOM
旅行篇有望

又讓半臂唔賣星期三

等埋第二週先

チノ提提大家著多件衫

如果有下季係唔係應該出到果三個新角色
冬優

牙冬雙子

請問您今天要來點兔子嗎？ Travel
請問您今天要來點兔子嗎？ Encounter

原來仲有新女

做完點兔就咁得閒

沒有點兔的日子 陰

有冇銷量大佬搵到漫畫 9 卷首週賣左幾多

紗路